其實住公屋定私樓/人工幾多關班港女咩事

成日見到d臭雞開post話鳩條仔窮/冇上進心
大佬！層樓係人地既 D錢又係人地既
你有咩資格去嫌人窮
你想有錢/住靚樓就自己去搵

我淨係知啲港女點講都唔關你事

樓主on9

你又岩